隻貓成日訓係未正常？

我隻貓黎左屋企第三日，但佢就日訓夜訓。究竟係未正常？

利申：貓三歲

似死昨喎

咪

係呀

我都想做貓啊

黎左三日都任你摸

死左啫

隻野好似公園啲阿伯

點解好似好污糟咁

依家由得佢訓路中心

無死囉

岩岩黎個時已經比我抱喇

依家又起身喇

好似話貓一日訓16個鐘

人地女仔黎

我影得差

啊麻今日勁緊張打比我問我佢係未病左

。。。

磨牙

得閒會upload 相上黎

屍變

沖下涼啦

真係唔該沖下涼啦

頂你

認真 前兩個星期沖完

兩星期前沖完

我都想我隻貓成日訓 成日無時停 貓衝 btw 沖下涼啦

訓醒左係似女仔既，不過啲毛好似真係有少少污糟，明明係白色底，但睇落有少少黑黑地色，佢無奶自己嫁咩

好賤

信我真係沖左

有啊 但好似本身貓義工比我前已經沖過涼 沖左都係咁.... 唔知係之前養既人無沖過定本身顏色係咁

我都覺

好懶啊佢

比佢fake左
仲以為真係咁峰迴路轉

懶到個點 三歲貓女勁鍾意訓

仲係到嫁

點解比抱咁好
我個隻死都唔比
佢好憎我

好似好瘦

睇個樣應該係本身流浪，巴打知唔知佢有冇睇過醫生做body check先？
好多貓義工為咗出貓俾人領養好多時未必做得咁足，
佢啲毛色一定係污漕而唔係本身係咁，
有時啲貓唔舒服有病痛嘅話會少咗自理，清潔程度會低，
如果睇咗醫生知道佢健康就可以一開頭沖涼沖密少少，
一至兩個月一次，同埋多啲梳毛摸咗啲舊毛佢，
佢就會開始靚返，變返滑滑豬

一黎新屋就抱得上手 容易比男人呃

係啊 貓義工話一開始仲瘦～ 已經算肥左少少喇

多謝絲打！個貓義工幫我帶左佢去身體檢查同查有無愛滋～ 發現都無咩事～ 但上次貓義工幫佢沖涼時都影左條片比我睇～ 依家日日都有幫佢日梳夜梳

rip

咁就好喇，記住杜蟲杜蚤，
養耐咗其實唔洗再點沖涼，我嗰幾隻幾年冇沖都唔臭
附上我主人圖片

俾佢訓下啦，初初黎到新環境，驚同緊張訓唔夠係正常，咁係代表佢慢慢適應緊呢個環境，俾多呔啲愛心佢就okay~

次次起身返工我都同我隻貓講 你就好啦可以繼續瞓
但次次夜晚佢都走嚟走去搞搞震

其實可以剃毛等佢生番d靚既新毛

送上主子美圖

好得意啊！！我會好好努力服侍主子嫁

依家我都同屋企人講佢訓教唔好太大聲

愛的表現

我諗住等再熟啲先 始終黎無耐就剃人毛好慘

啲色好靚啊！

我兩隻貓都日訓夜訓

桃子

之前睇過正常成貓既睡眠時間係14-16小時
所以成日訓 好正常

貓係成日都訓架

領養左貓貓 ？

咁都好 但佢玩繩都係訓起地到玩

好得意啊！！

係啊！！！ 超得意

佢乖唔乖

勁乖 第一日黎已經比人抱同埋唔會匿埋

好肥美

瞓覺個樣好似麻甩佬
瞓醒靚女好多

咁懶 你拎d毛毛棒同佢玩 迫佢郁下跳下

眼大斯文

咁撚似我果隻

佢對毛毛棒0興趣

我屋企隻毛毛狗又係日瞓夜瞓
好想放相但一放我會自爆

係未同一個啊媽生

無咁易相認既

訓得是福

好得意啊！

我尋日抱住佢訓好舒服

縮骨功

好正常姐，我果隻都係咁

訓到咁

我隻貓都係日訓夜訓

佢應該無哂危機感

其實係未人扮嫁

屌好撚得意

似飲醉左

似貓咗

巴打可唔可以輕輕力篤住佢個肚仔再影上黎？

失戀劈完酒咁

表示，咪煩住我啦
中年啊叔R住個啤酒肚。

幾靚女 受唔受溝？

咁好黎左3日已經反肚訓

我又貼

好眼訓zzz

天氣熱就會全日溶左喺地下
一開冷氣俾佢就周圍彈黎彈去

正評比貓叔

我果隻都係一日瞓到黑

21歲 卜卜脆

第一日就比抱

變左哂貓大會

貓貓正常係每日瞓16-20個鐘架

我啊麻以為佢病鬼左

佢清醒狀態嘅時候
摸下佢地鼻仔有冇濕
乾嘅話就要留意吓

點解既

係
未正常

一開始瞓醒都係會乾
但如果等多一陣都係乾就要留意吓
因為佢地緊張不安唔舒服嘅時候個鼻仔就會乾
我睇啲養貓書係咁講

有d似歐陽克

夢中芭蕾

又訓喇又訓喇